讀it買notebook window定mac機好？

求解答

Mac

mac or linux